{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67944&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초호텔더블루테라"
    },
    "text": "束草ホテルザ·ブルーテラは束草海水浴場から徒歩5分の距離にあります。 束草の海の美しい日の出と夜景が客室テラスで快適に鑑賞できます。 宿の周辺には束草海水浴場と外翁峙海辺があり、海水浴を楽しめる良い場所です。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ロビーフロントは24時間営業しており、無料Wi-Fiを提供しています。 客室は全面禁煙で、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しています。 タオル、タオル、ミネラルウォーターなどは追加料金が発生しません。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊客はフィットネスセンターを無料で利用できます。 付帯施設としてはインフィニティプールがあり、2023年から一時的に運営が中断される予定です。 全客室では調理が不可能であり、IH調理器を使用することはご利用いただけません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットの出入りも許可されません。 必要な事項やその他の情報は、ホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラはどこに位置していますか？",
            "answer": "束草ホテルザ・ブルーテラは束草海水浴場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "束草ホテルザ・ブルーテラの客室からは束草の海の美しい日の出と夜景が見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "束草ホテルザ・ブルーテラの周辺には束草海水浴場と外翁峙海辺があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "束草ホテルザ・ブルーテラのチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラのロビーフロントは何時間営業していますか？",
            "answer": "束草ホテルザ・ブルーテラのロビーフロントは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、束草ホテルザ・ブルーテラでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラの客室は全面禁煙ですか？",
            "answer": "はい、束草ホテルザ・ブルーテラの客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラではタオルやミネラルウォーターは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "いいえ、束草ホテルザ・ブルーテラではタオルやミネラルウォーターなどは追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、束草ホテルザ・ブルーテラでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラではフィットネスセンターを利用することができますか？",
            "answer": "はい、束草ホテルザ・ブルーテラの宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "束草ホテルザ・ブルーテラにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、束草ホテルザ・ブルーテラではペットの出入りは許可されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 534
    }
}